有冇人買咗Fm19嚟玩

抵唔抵玩？
上年買18覺得好撚廢
17仲好過18